公務員5.27街頭被捕 涉至少4食環人員 政府表示關注

公務員圈子盛傳，被捕人士中涉及4名食物環境事務署人員及2名司法機構文職人員。

政府發言人回覆時證實有個別公務員被捕，對事件表示關注，但未有透露相關人數和職級。司法機構和食環署則回覆稱，不評論事件。

有消息人士透露，該4名食環署人員較為年長，屬助理文書主任級別，在金鐘政府合署上班，當時正外出午膳，並非參與示威，因被包圍在封鎖線內，以非法集結罪被捕，現已獲釋。

食環廢老都咬中

只要非販冰兵都會被咬

鳩拉出事啦真係笑死人
拉著藍絲公務員就抵死

廢老屎忽ACO

司法機構

廢老都可以係手足
有銀髮火魔嫁

所以咪唔出聲，之前大大聲話拉左消防

連登仲話咩送頭送頭
依家睇到未?
係濫捕呀

4個係咪一齊收工定一齊蛇王行過

又話拉到即炒

林鄭行過我都照拉呀屌你老母

食環狗都拉埋

自己友都反証明呢個政府嚴重唔撚得，要徹底換撚佢！！大洗血先令國民安心信番政府

可能拉埋大波華

可能手呢

手足

金鐘道既高院

唔係後生就唔好似入境果個咁即炒？

有消息人士透露，該4名食環署人員較為年長，屬助理文書主任級別，在金鐘政府合署上班，當時正外出午膳，並非參與示威

你話唔係就唔係？做埋法官？

有消息人士透露，該4名食環署人員較為年長，屬助理文書主任級別，在金鐘政府合署上班，當時正外出午膳，並非參與示威，因被包圍在封鎖線內，以非法集結罪被捕，現已獲釋。

證明班狗鳩拉，華員會聲都唔敢聲

關注濫捕？

廢老 ACO

真係食飯 可能。

差佬都有手足
大部分都係

更加證明係尻拉．

先前拉學生妹，再拉藍底公務員

九成藍絲

後生仔可能炒左

濫捕

華員會係死共狗組織嚟
點會出聲

食多咗兩個鐘飯俾狗咬

較為年長 所以唔係示威者

應停職調查

max point aco

證明係鳩拉

我陣我記得TG有人話「唔係曱甴」都被人拉左

廢老+ACO=99%藍

狗拉藍絲炒啦仲唔炒

尻拉

手足手足手足

證明佢地既被害妄想心態係去到幾咁嚴重, 真係除左自己隔離隻狗就乜人都唔信(仲要係同顏色既狗, 唔同顏色都可能互咬)

如果真係同路人睇到上面d 留言會有咩感受

狗總對面皇后大道尾
佢咁圍法點會圍唔到路人？仲要食飯時間

其他地方同理
所以我day 1 已經話濫補

btw 公務員涉及反送中相關被捕係要停職待查架喎
係就唔好雙重標準喇

同路人俾人拉左，仲要 "拉得啱" ，會好開心好自豪？

一句講曬 "你無做錯，係狗濫捕"

年齡歧視

明知出面示威都出去食飯，扮咩經過呀！食環手足

鳩拉乜人都捉

On9人地話老人家都可以有手足
你就單單打打答埋d on9野 係咪覺得自己講野好好笑？
平時遊行最先入場最準時就係班上年紀既手足屌狗
而家又睇唔到啦？

傻閪洗撚理

唔好再爆

係手足都扮係路過喇on9仔
跳出黎話自己示威 邊有道理鬧啲狗亂咬人？

我識晒4個
全部黃到金
平時都行得幾前
默你哋冇拉錯到

食飯 蛇下王 又被班狗亂鳩咁拉

應訓斥

擺明出中環食飯行過

拉埋藍絲廢老公務員

那日在希慎廣場,時代廣場完全9拉。聽到有個阿伯去完希慎廁所出來就中伏, 人生最後悔的一次如廁。

Diu 有啲會藍到話: 我無犯法，所以咪放返囉！

佢呢D死暴徒搞亂香港
唔去果頭咪無事囉

好人好姐唔會拉你呀嗎

濫捕到

why not both

靜啦屌你老母，識佢地4個，平時行得好前，前過你班冷氣連登仔好唔好

黑警:香港我大哂,再嘈拉埋你老母

濫捕同送頭都唔知有乜衝突
佢鳩拉途人係一回事
明知重狗但照去嘅手足又係另一回事
除非你話俾我聽拉入面嘅人100%係途人

咁不如試下唔好逢年紀大就叫人廢老

仲有個入境都好似俾人拉左
但好似已經俾人炒左

食環廢老都拉
仲要中4件

公務員就係食飯，其他人就係示威。

得喇得喇
比狗咬全部都係手足喇

push

巴打你D語氣睇落年紀唔細
你係咪發口夢咋

拉咗個high court秘書

因為佢哋都知亂鳩拉中人

根本班狗亂鳩拉 番工拉 放工拉 平日出街又拉

仆佢個臭街

[member]原來個4個食環手足黎 [/membe

不如問下狗，釋放左幾多人

手足好波食飯都幫手和你唱

aco咁高級都敢拉

咁個D唔叫廢老

PK: 邊個犯法我就拉邊個，不論身份

銀髮手足

所以轉移視線
篤左陶輝出黎

有邏輯就唔係連登仔啦😂

講咗罷工㗎啦
你返工咪等於暴動囉
下次大罷工記得醒啲，唔好返工嘞

仲話凍薪3+3

成班老屎忽屌緊佢哋開花
退會未

唔講係濫捕？

Push

鳩拉不意外

炒定先就更好

正宗濫捕

年紀大既係唔少手足
但做得政府果班就一定唔係

港豬：我無搞事唔關我事

應該真係唔關事關事即炒啦

但食環同司法機構唔出信譴責警方濫捕嘅？

個別事件支持警方嚴正執法

當時正外出午膳香港日常

政府關注有公務員無辜被捕定關注乜嘢？

好人好姐點會被捕，唔出去食飯咪冇事囉

[反國安法]"反詩"兩首

根本係鳩拉

老野公務員絕大多數藍絲
繼續9 拉啦

識政總朋友527 lunch time 被咬😢

唔係老就係廢老。524 勁多中年老年人出來行。

不過當然希望狗拉的係藍絲廢老，唔係銀髮手足。

冇一定
我果邊都好多黃，個部門係連登仔次於狗屋最憎既政府部門

拉錯老屎忽

關注下啲警察亂拉封鎖線啦

香港警察係唔會做錯

無事=濫捕
有事=公墓員都係暴徒

手唔手足就唔知啦 但鳩拉就一定

班狗癲起上嚟鳩拉 理撚得你邊個
有咩同個官講扮撚哂嘢

連登中學雞笑完公務員唔夠黃未？洗唔洗全部送頭先開心？

應該在灣仔正苦大樓附近拉多啲

擺明鳩拉